有狗公約我去時鐘點撚鳩佢？

Lm

彤彤

咩群？

帶佢去柴灣墳場玩啦

Wts sticker group

呢啲撚樣
放張profile pic上黎啦

你show哂電話佢d fd見到可能已經通左水

係喎 暫時仲未有事

屌
呢個西樣 約你老母

正常樣果單好似又係天水圍撚到去柴灣

屌撚佢上去歌連臣角啦

叫佢開房先 你轉頭上 搵間貴 等佢自己去打飛機
要扭扭擰擰啲 太順攤佢懷疑

證明你個樣似雞

連去柴灣都唔肯 重想呃閪屌

公道d post 埋你個樣上黎 等大家一齊幫你集思廣益

留名

可吾可以聽你語音

lm

房號一出
大家去探班

鳩痕真係咩都做得出

點解一開波三唔識七都可以有對有答既

我見到啲白撞通常即block

想撚鳩佢

Live

咁樣都覺得有女可以直接開房先奇
一係有成功過，一係冇經驗，一係樓主都係俾人釣

留明

好波

撚狗

留名睇互起底

樓主叫佢開房先到肯 點會比人釣呀🤣

彤彤 你電話幾號

想睇大結局

你都未證明到佢真係去開房嘅

似係你比人釣喎

我就係果個男仔 到我po番你張icon喇

必火

大家互釣 打和

即係點

Ok 推po

Po chatroom啦喂

係都貼whatsapp cap screen
on9

樓主好靚女
正常男人見到你都會變狗公

Sorry囉

幾pure

幾靚

問佢做1定0

樓豬仆街了 連登狗公全面進場
利申 好想同樓豬做愛

你都幾qq

點解呢種樣會覺得自己呃到人去同佢做最親密嘅行為

好想奶樓主啲腳趾 一定好臭

倫敦金/保險樣

正啊喂，難怪你要做狗公約佢開房啦

係囉 好似做開做熟一開波就黎料有啲奇怪

如果真係樓豬 樓豬都幾靚

cls post

炒車

有埋圖片搜尋都可以成班炒車

秒

樓主一定靚女

繼續

LM待笑

我都係咁認為

留名睇結局

即係炒車未？

此帖必火

留名坐等狗公

LM

有冇巴打係旺角

有人幫架啦

之後send呢個post條link比佢

正常一個香港男人點會唔上連登

巴打會頂替你上去

Hello

廢話啦， 比你係個狗公， icon冇樓主張相都唔會出手啦

會唔會有巴打組團上去探狗公，surprise motherfucker

一開波就約人爆房
都幾進取下

群link ？

咁精彩緊係留名先

似中學生 大學?
如果係真都唔怪得你

真心唔明點解會有on9係呢啲群度搵食

你單野點

兩位真係，感就一世

啲差佬話要20號先報得警

我愛樓豬

pish加速

呢D狗公都ON撚9
靚仔又唔係,一黎就話約,仲要人去佢屋企
傻撚左?免費雞呀?仲要外賣,貪你靚仔定性能力100分呀

係咪連登D sticker group
一陣佢應該又post返你

依家戰況如何？

跟進下

上藍灣果邊座山啦，大把野豬同佢玩，夜晚仲多

之前試過個個星期四都去果邊跑山，成日都見到好多🤘🤘

幫推

搵波比去

樓主 你真係著咗黑絲 po上黎益下我地先

朋友比link我 希望冇事

笑死,成班抄晒車

原來duebass知名度仲係咁低

圖呢？

咁你求神拜佛佢係CD-ROM就冇事

Del i con先

去約炮啦呀彤彤

加速

總係覺得你遲早會出事 係就DEL ICON先
最多到時都係比人爆電話姐

你聽左電話先

等我上去食咗佢佢

留名食花生

最驚佢cap低左

痴線 狗公到咁

樓豬玩出火

睇佢個頭像都似九公

有冇戰地記者

我都想識樓主

打打打

等睇樓主張相

唔理啦 依加DEL左先算
CAP低左都無辦法 咪當係撚人代價

甘玩人好咩

呃多幾張相先啦

又約開房又打個電話都怕醜

黐線，有幾on9先覺得咁樣就開到房
擺張吳彥祖上去都唔係講2句就搞掂啦下話

佢好似今日先出嚟揾食 有幾個group今日先join

叫佢開完房後send j 相
之後話佢太細唔太想去

10點半block佢退group

Del左icon就起疑心啦 無啦啦del

人黎整張旺角地鐵站圖比樓主先

係群加
我就唔信咩正常grp 會有人加你約炮
你咪又係西痕or 屎眼

Lm待笑

直播lm

炒車事件

玩完 佢都Del i con

跟進

快啦樓主

樓主好靚😊

留言個班人真膠？

睇嚟又有連登仔打俾人
搞串個party
下次唔好出電話number住

仲有人炒緊車

Lm跟進

live
有冇啲app可以變女人聲樓豬打比佢

樓豬等我 我黎照住你

我都有！同一個人whatsapp我 但我冇理佢！

見到個狗公在線上 好興奮

呢啲嘢你情我願姐 使唔使放我上連登

留名等睇爛尾

有冇人喺旺角？求其影幾張相比樓主頂住先…

睇結局

想Whatsapp 樓主

睇嚟佢真係好緊火…

樓主on9咩
人地有你電話有你相都敢玩人

其實根本樓主賤

人地點會有你contact
你自己係雞姐,,亂俾人

yes我都想屌

做得好

好靚dream gf

你係咪冇追Pose

又爛尾

你盲撚咗？

結局呢？ 佢點知

一定係啲仆街連登仔

留名等睇樓主

彤彤我愛你

死纏難打

Gg

炒哂車

有無呢位人兄

我小學同學

又邊位巴打搞串個party

完. 佢一定有望post架啦
已揚曬

咁快完 sad

唔係一般都會互hi下，吹少少水先會約啪既咩
一hi完就約去爆房既咩而家

邊條仆街25仔

屌邊條仆街搞串個party

又冇得食花生

25仔快啲搵隻狗公拎樓主張相同電話

正一狗公拿4百蚊去禁鐘仔啦條死窮鳩

佢係咪專呃人錢㗎

散場

應該真係有絲打閪痕俾呢條友食過

佢個樣幾似金正恩
雖然而家都幾肥 不過可以再食肥D

俾人搞串晒個party

都幾撚無恥

肯定係玩翻樓豬轉頭

維記咁撚cheap
又要玩女又唔落成本又咁猴琴

專唔專就唔知 只係記得怪人一個
btw 我都想去睇香港場

強帖留名

睇黎已經撚完

你有冇佢真IG?

玩完

傻閪 大陸狗樣
未見過人著哂老西都咁撚柒

追緊po見到樓主又係比人呃bts
我上年都因為同ex嘈交諗住氹番ex買黃牛飛
一世人第一次買演唱會飛就比人呃左三千幾蚊

飛又冇 人又氹唔番
報左警成年 落完口供個警察應該見咁少錢冇處理到 最後不了了之

我都預咗啲錢攞唔番 唯有下次醒目啲

靚仔過我

幫你揾揾

感謝巴打

笑到仆街
9987 100 條線 都無咁易

成班on9仔，大陸kol都唔識，用下 google image search先啦

樓主 我住你隔離 一齊落去樂軒台食個糖水？

此post 已完

唔緊要啦 都已經有相
玩到仆街 以後唔洗溝女

條友專係sticker group搵食

好柒

揚曬..

我有拍拖笑到gapgap聲

多謝分享笑話…

哇柒到呢
但都證明柒一百次都可能真係搵到食

痴撚線

追到直播

而家咩環境

live

lm睇有冇起底

狗公係仆街架啦 但你頭幾句都釣緊人去你到
閪痕咪出聲囉

push

我都想識你 認真

追post啦弱智
唔怪得厹咁易搵

推撚到條狗公知驚

條狗公應該可以改電話啦

巴打們一人一CALL都玩鳩死佢

係咪同一個人

冇人起狗公底？

有無正義人士起底

問左成個月 仲勤力過返工

如果你有條友嘅資料
俾晒差佬去查啦
搵到條友一定拎得返啲錢
差在幾耐先拎返架姐

呢啲係詐騙 Fraud告入實坐監 賠錢係佢地嘅求情理由
唔係以為幾千蚊係少錢 幾十蚊差佬有料都照落到charge

多謝巴打之前都俾人呃過一次報咗警但到而家都未有着落不過唔緊要希望在明天

bts飛我有

咩價錢

留個tg我拎完飛先add你，一手交一手

隻9公仲係到死撐

巴打朋友？

真係狗嚟

哇屌2017年

佢真係無連登ac?

搵食搵左年幾

咁又過左成年幾

順帶一問 咩係schoolmate

推po

到底佢有無成功過

佢大海撈針點都有一兩個未經人事嘅妹妹理佢嘅 我諗

比我都會搞串個party
玩人玩得咁開心

鳩痕就叫雞啦

可能3舊水都冇

叫阿媽比3舊水禁鐘仔啦條死狗公

狗公覺得賴蛤蟆食到天鵝肉仲咁嘅語氣

睇嚟係巴打們嘅好地方

今晩睇波嗰陣打過去叫佢痾wewe 先

蝗仔樣

隻狗公個樣生得咁撚柒都想屌西
照下自己個閪樣先啦

張background幾靚
有冇圖
謝!

我都想要

你個名

仲有無下文

原來連登真係咁多絲打

冇得send

笑 如果我係佢老豆老母 真係打撚死佢

竟然有靚女上lihkg

大陸kol黎

你又知我咩樣

香港狗公就黎揚威國際架啦屌你

死厹含撚啦

咁似後生仔傾下計入面個台灣仔

狗公邊到都有架啦

其實加條9公問佢囉樓主icon咪得
同佢講係幫佢報仇佢應該會比

你又衰既，show埋人地電話
等我因間都133下佢先

我錯了

條撚樣咁撚7都約到炮？

佢今晚應該唔港訓，24小時都有人133佢

開個男人account
去基網留言約炮

等呢個狗公有人陪

應該學日本仔玩法，約定10幾20個巴打，到左房一齊衝入去食煙

都奶左野 不如玩大埋佢啦

仲有冇野睇？

推

你自己話好

佢都whatsapp過我
印象中係嗰啲promoter group入面搵到

到佢反擊？

我聽左佢電話佢又唔出聲

搵巴打玩返佢電話

似係真係去左旺角喎 嬲到咁

cls

佢幾時都電話正在使用中,點搵佢

開房三步曲：
1）開房後影鑰卡
2）將地址同房號鑰卡send俾對方
3）等

哇 八婆咁先撚人地都pure

唔錯喎

會唔會係隻厹用133打黎騷擾你

人哋真心想聽佢電話佢又唔睬我

想睇釣厹嘅女 多過厹

開勿擾

仲有冇下文

完

搵食啫犯法呀
不過又真係猴禽咗 抵比人撚

有兩款 可以情侶用

叫彤彤都係靚女，最近有興趣都係叫彤彤

其實住柴灣同彤彤都係作嚟撚鳩佢

CLS 知道中伏仲應機 駁咀

狗公真係好易釣

送左厹電話比廿幾卅十隻厹

哇 咁猖狂
連登巴打係時侯反擊
我聽朝7點起身call爆佢

使用中，打唔通

佢冇打俾我啦係咪邊位巴打同佢傾緊電話

宜家咁多人緊係啦
來日方長

垃圾女權狗

電話正在使用中

幾高質既笑料

畀佢屌囉

但你個樣好撚柒 你post番佢都扭轉唔到局面

事主?

元朗輝哥今次威威啦

佢iphone開左請勿打擾模式

睇佢勿擾得幾耐！聽朝再打

10分鐘前仲打過俾我 咁快教咗勿擾

LM
等睇互爆

追post

佢打出無問題，係無得打入
佢應該set左得聯絡人先允許通話

日常時間有得勿擾咩
睇佢勿擾得幾耐

勿擾唔係可以自己set 時間咩？

得啦明哂
引厹開post有問題？

有無咁多女玩gp啊，
根本約炮先會玩gp

終於追完Post,依家有冇最新消息?

係 仲想汁翻喳沙 跟手又怕仲可能有得分要型又要威 又唔戴頭盔

世上狗公何其多，不如開個telegram group 集思廣益一齊撚厹？

佢已經柒左

我係sticker group咋冤枉

一樣屌心諗一望個icon咁熟口面 不過理都冇理過條狗公

打過去大嗌味千拉麵

教左請勿打擾都打到嚟

樓主好波呀

block鳩佢啦 單野揚正冇野玩

真絲？

加入

可能用左第二個電話號碼

成個大陸仔咁

比d甜頭佢先啦，你咁樣佢好快唔玩

唔通呢

133有得block?

你揾佢定佢揾你

樓主好靚女，收手唔好再惹呢D壞人，小心玩出火俾人老強

你又知我好靚女

不斷使用中 好多巴打都打俾佢？

屌七個死仆街西裝狗啦！垃圾撚

呢個時間又可以打電話了

厹追得你咁行，估到啦

呢個月佢個number 都唔洗旨意用

死狗公

佢個電話仲用緊咁癲咖咩

勿擾嘅話起碼要打兩次呀！

話啲厹無可能喺普通group搵食嗰啲人
肯定未試過用靚女icon入group
基本上個樣正常少少已經收pm

柴灣出旺角經太子

樓豬驚唔驚佢飛線去你到

又係D叻唔切嘅柒頭
唔識玩唔好學人玩啦

唔好推

我朝早六點半打去都正在使用中

應該熄左機或者block左133 好慘難得訓唔到想人地陪我傾計

咁樣衰, 以為著套禮服會靚仔d?

好撚柒

次次撚狗公post最後都實穿煲
真無癮

一黎就問人你屋企定我屋企，有冇咁直接呀

應該可以一直loop落去

留名睇爆大獲

應該係因為樓主你設定無較好，請勿打擾入面有一行「重複來電」，如果turn on左即係人地重複打就會打得通比你，你要turn off番

喺勿擾入面set番只允許通話來自聯絡人，咁133個啲就打唔入

垃圾

懶人包： 有隻狗公放真相約炮，點知撞中一個放假相的，最後俾人放上連登。(此貼必火，留名等此貼俾人放去元朗天水圍group, 大埔group, ezone, 100毛)

sticker谷都可以約炮

有冇更多呢位人兄資料啊 屎忽有啲痕 想約佢

樓豬咁大膽放tg出黎

點解宜家啲人可以一開口就約扑野

無錯，一係有經驗，一係無經驗

開post太早 應該玩完先開post

揾埋班fd夾埋一齊玩

完左？

勿擾模式唔洗玩lu

其實應該玩完先一次過po
係得連登group都有上連登/朋友報串

如果樓豬真係咁正,我都想屌埋一份
厹全面進場

仆街 佢係我同學試過同班！ 明明中學毒撚黎

係囉 send下貼紙 都約到炮

其實佢都幾勇敢 假設佢一日問一百個女仔 有一個俾佢屌都已經達成佢目的 反正佢一日都射唔到一百次掛

叫佢book房 之後約多一個狗公叫埋佢上去
等佢哋互射

正喎，多謝巴打，幸福一生

下次同d狗公講，要測試合唔合格才出現，要佢post條丁 + 手寫會員名出嚟。

係喎多謝巴打

屌個腦轉唔切我話我向上搭 佢都冇懷疑

毒撚變狗公

諗起中學雞果陣 係一個forum嘅頭像set咗自己like嘅日本靚女藝人 好好j 但唔出名
之後有狗公pm 但我係巴打嚟

啲厹精蟲上腦 盲撚哂 連用google search下張圖咩料都唔識

柴灣出旺角半個鐘

係呀 佢中學都唔出聲 問過中同證實咗係佢 唔係見到佢名都唔記得有呢個人 無咩存在感 依加變成咁都幾鄧佢可憐

細個打機開女ac 都會比狗公密 同我講咸濕野

好似細我幾F

我用地鐵app查架

巴打幾大

21？

唔敢post 電話
都唔知係未真

多圖定老母

即係1x？

唔記得了

打漏了

我ok喎
申利：男

求偶心切 一d都冇懷疑

彤彤_你好嗎

有冇打俾男主角問佢需唔需要叫外賣

可以全日都開勿擾模式

個電話號碼未有登記嘅

mitsubishi evolution

絲打
bts d飛可以換到個女友未
係到等升值換女友中

個電話變左未有用戶登記
行動咁果斷既

絲打好無聊 無興趣咪算,仲要玩人。。。

你up乜

啲狗公可以痕到要睇sticker group搵有咩女可以呃黎屌

盲就咪留言啦亂咁話人雞 on9

合則來不合則去

香港人始終都係唔入流

爆多d

學校相？

彤彤原來係你

嗨！ 點叫你？

條仔係未恨女恨到傻左

咁咪自爆囉，on9

又炒車

個額長到咁好意思all back嘅

9痕到癲左？

玩到變左未有登記你班人係咪痴線

連登啲憤青真係好恐怖
有咩資格話人女權

好狼死啊 乜回覆都想拉到去約炮咁

我都有

笑死

諗住叫佢起身柯夜尿，再同佢講聲「Hi 點叫你?」
點知已經玩到隻狗cut咗電話喇

唔撚係呀 有相有電話班連登仔仲未起到底? 仲要係到推緊樓主張假相

幾時出黎暖昧下
佢係咪弱智架

起左啦好似

真係一開波就想約出來搞野，犀利，感情都懶得培養

痴撚線講無2句就約人去爆房

諗起之前個post兩邊約左條仔去同一間房

有冇link

你傻撚咗？

香港好多男人係咁既思想
就係傻撚左
香港男咁廢就係多得依類人

躝啦貼咩撚野大陸妹扮野？

驗下腦

電話通返